有無藍芽speaker好介紹?

想送藍芽speaker比男朋友，但完全唔識，唔知大家有無咩好介紹?
預budget係大概2k到

頂 開錯台....

聽講bose有隻便攜式幾好用

Marshall 有啲細細部都幾好 樣又靚

都ok

尼隻我自己想買

支持